【真兇是誰】醉女告老友性侵 全身上下卻驗出不同男人DNA

女子醒來驚覺遭性侵。示意圖

1名事業有成的女子，今年2月與好友飲酒醉後，請工作夥伴鍾姓男子來接她，當她第2天清醒後，發現獨自一人全身上下一絲不掛在沐蘭汽車旅館，她因聯繫不上鍾男，因此懷疑被老友佔便宜，便告鍾男乘機性交，只不過當女子到醫院驗傷後，卻發現胸罩上的DNA是鍾男雖是所有，但內褲上的DNA卻是另名姓名不詳的男子，由於沒有證據可以證明鍾男違背女子意願，台北地檢署因此將他不起訴，至於女子底褲的DNA到底是誰的，至今成謎。

女子指控，今年2月晚間，她與友人在松山區某熱炒店聚餐，由於喝了不少酒，因此打電話給平時合作的工作夥伴鍾男接她，由於喝得很醉，上車後她就什麼都記不得，等到隔天清晨醒來，發現全身赤裸的躺在沐蘭汽車旅館房間內，她試著連絡鍾男都沒接通，本來想說算了，自己1個人回家，但當天一起聚餐的女性友人聽到她的遭遇後，建議她報警處理，她因此對鍾男提出乘機性交罪告訴。

鍾男到案後否認有欺侮女子，並且提出行車紀錄器，忠實的還原當天的情形，鍾男說道，他們原本只是普通的工作伙伴，直到今年1月開始交往，2人有比較親暱的行為。2月1日當天，他去載女子時，她提議要去萬豪酒店，但因為萬豪比較貴，他就載女子到附近的沐蘭汽車旅館。

鍾男表示，在開車途中，女子一直叫他「老公」，一下子將腳放汽車的儀表板，一下子又放到他的大腿上，在進到旅館房間後，她就脫光衣服，要「老公」陪她睡，這時他有摸她的胸部，等到他進到浴室洗完澡出來後，女子熟睡叫不醒，他付了住宿費後離開。

檢察官將鍾男的唾液與女子重要部位的採集到的檢體進行比對，結果發現，女子左胸採集的檢體DNA型別與鍾男相同，但是內褲上所驗出的DNA型別，卻不是鍾男，而陰道、肛門則未驗到男性Y染色體DNA型別，因此無法認定鍾男涉犯乘機性交罪。

至於鍾男在女子左乳留下的DNA是否有違背女子的意願，檢察官則從雙方LINE的對話記錄發現，雙方交情匪淺：

女：晚上你來接我嗎？
男：還是你來接我。
女：我又沒車. .你介意搭公車嗎？哈。
男：今天下午2點，等一個人咖啡，要來杯老闆娘特調嗎？哈哈。
女：改天，明天也可以啊。
男：沒喝. . . 就當不成老闆娘了。
女：你開的？哈哈。」、Anything for u
男：恩，我要去diy了，因為某人不給我。
女： haha。『OK！OK！沒問題(貼圖)』」

檢察官從行車記錄器內容及LINE的對話記錄，發現2人情誼深厚，女子當天已在車上逗弄鍾男，2人縱然在旅館有親密的愛撫行為，也難以認定鍾男有違反女子的意願愛撫她的左胸，因此處分不起訴。（呂志明、游仁汶／台北報導）

=====網友意見=====
對於女子內褲上的DNA究竟是誰的，引發網友議論，「所以上億精兵是誰的」、「看來要問問沐蘭汽車旅館當晚值班員工了...」也有網友揶揄，難道是「內褲沒洗？」

台灣+1分